好似有人話mag court染紅, 高院班官好公正

果班會員人呢?